bachelor 及 master degree 分別

如果同一個課程之中都有學士同碩士可選擇 ，咁以那一種身份報讀該課程會比較好

有啲課程中學都有
你諗下中學同bachelor有咩分別, 咪諗到bachelor同master有咩分別

mphil 同 bachelor 差別會好大，msc depends 建議去 check 清楚 curriculum & 問下人